[人間悲劇] 壞冷氣

原本開咗成個晏晝諗住熄一陣 等佢唞下 估唔到會係我最後一次開嘅冷氣

人肉桑拿上線啦

平時唔換冷氣啊啦

你平時未壞會換冷氣？

冷氣機的壽命一般有多長？如果很久沒有開冷氣，於再度使用前有甚需要注意？
答：一般家用冷氣機若保養得好，壽命可達五至十年不等，所以在使用冷氣機時，要注意一些保養小貼士，如夏季期間建議約兩周清洗隔塵網、進氣口及出風口一次，以防止氣流受阻，影響效能。

熱到想死 食飯仲熱多兩錢重

book 一晚酒店住啦

點壞法

開冷氣個掣壞咗 噠極都冇反應 屋企又冇人識整

影啲相黎睇睇

原來巴打識整冷氣 即影

真係唔該曬巴打 夜媽媽都過嚟幫我整冷氣 人間有愛

壞電制姐 好小事 不過部冷氣就咁睇都差唔多夠鐘收工

用咗兩年幾咋喎 等部冷氣收工嗰陣比生意巴打做

唔好再裝呢隻牌子

當時係老豆決定嘅 我諗佢都係求其

下次你自己揸旗啦

收到

師傅係咪識整冷氣幫手望望得唔得

Okok

搭單想問吓
廳部分體式開咗之後
10分鐘凍風 跟住10分鐘就出風
呢幾晚都係咁不停loop
室外31度
開咗成晚都室內都係28度
想問吓係咪壞機啦？
唔該巴打

巴打
如果部窗口開果時
卡卡聲之後轟一聲
自動關機
係咪姐係跪低左

幾多年機無估錯部機應該生晒銹 隻散熱風扇刮哂邊

五年機

五年就咁 好似有啲兒戲

舊嗰部三菱用咗29年都仲係冇問題
整都冇整過
仲要搬過一次屋都冇事

新嗰部三菱用咗兩年已經出事

再開會唔會爆炸

唔會炸 不過換左佢穩陣

再開好似唔出凍風了

R410a轉R32會唔會無咁涼
樂信同樂聲是咪都差不多

入面啲料都係差唔多
R32雪種送風遠啲既
但冷氣咩雪種都係差唔多

GG

其實加咗塊電子版
有個遙控果D係咪
就係變頻
我本身房1匹定頻長扭中間
諗住買3/4 匹有遙控果D
會更易壞嗎？

多隻香爐多隻鬼
變頻唔關嗰塊接收板事
嗰個電子板淨係接收遙控訊號
依家變頻窗口機好似得樂聲同樂信

原來係咁
如果買番舊時同款機
係咪最方便快捷
唔洗搞好多野

買返一樣既機 自己搵個朋友返去都搞到 最多請佢食餐飯

真係咁簡單架咩

係

但係部舊機
係咪要call政府回收

正路係 實有啲朋友收既

如果換冷氣我覺得Panasonic 分體會好過大金
大金用2-3年 唔夠凍同壞

朋友係咪姐係
街邊棟個牌話收冷氣嗰啲
現家好似無哂？
是咪無肉食
以前好似好多

而加都有 你見到佢會自動轉左南亞口音架

點解係南亞口音
之前聽人講
D街坊細鋪會將舊冷氣
翻新再賣 其實是咪

深水埗同錦田都有

大西北咪pkkk

你都唔會想買二手機㗎啦

係唔係定頻機呀

如果買淨機
Bee優質倉呢間野掂唔掂
如果係同款機點換

香港格價網幫到你 好多都係行貨